[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1622)

1001又唔開。

慢

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

慢到呢

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6190
投注類別 混合過關 6x1
細節
讓球 星期三 2 神戶勝利船(主) 對 廣島三箭(客)
客 [0] @ 2.00
主客和 星期三 3 大阪櫻花(主) 對 清水心跳(客)
主 @ 1.77
讓球 星期三 4 FC東京(主) 對 柏雷素爾(客)
主 [0/-0.5] @ 1.77
讓球 星期三 6 川崎前鋒(主) 對 鳥棲砂岩(客)
主 [-1] @ 1.90
讓球 星期三 7 浦和紅鑽(主) 對 磐田山葉(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.10
讓球 星期三 14 橫濱水手(主) 對 名古屋鯨魚(客)
主 [0/-0.5] @ 1.71 $200
金額 $200.00

出水自己一定會買

Slow

刺蝟子頭號粉絲

依家先黎玩啲咁既野

高sir 心水？

pls

乜柒

紅鑽吸引了

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

今日閪鑽大船？

唔敢買水手
鯨魚呢排好惡

智蛇d fans 低汁！

唔開post回咩野post 仲問咩柒

上賊船了

正氣日

屌sor翻緊工 冇留意1001左

汽車大船？

準備屌日假

咁多人上船

我錯 sorry大家

準備斬手指

上船

想哭了！

lm

神船forst goal
成功丸first goal

大船起錨

角球號

高sir

三賤重心 小注-1客

我真係要乜炒乜

睇路啦你地

大阪櫻花 [-1]
紅鑽 半大全大
FC 東京 10.5 角球大

你地睇路

神船紅鑽

港隊正氣波

得蛇呢排fg好似好準
開對家多

神船今日嬴硬

希望中到

根據非正式統計 大船對家勝率接近8成

三箭大船

三箭 前鋒 同路

前鋒大船

臭腳上

神船鐵達尼

支持 高sir
贏多啲

單頭大注咗東京

全跟

696大炒吧

西腳前鋒仙台大波

西花一定唔會係大船今次安全了

你睇錯呀ma.上面一堆都買勝利船wo

唔覺唔覺篤咗6注
仁片2.5大
閪鑽W 2.5大
東京W
696W
大阪2.5大

696上

勁魚

返緊工，有時間做職乞無時間睇係唔係1001

全日職 N B A

紅鑽得唔得

有冇三箭小艇同路

696對家

一定得！ 全格！

Why not 呀！

上啊

你又話唔大注

鋁蛇教學:
淫K聯x水手半大
希望中

神船得1.79...

btw 召喚子龍

神船走地有無心水

半大24

其實都係幾舊 最有信心呢場

智慧恥又出毒水！

-.-講到我好似平時冇上波po咁

全部3.5大
唔中ifc見

支持 覺得今場會反底

直屌-1 預贏3粒

球探壞左

我地小白同司機企係到都嚇到三賤班友跌哂係到 啦仲洗踢既

出左街

仲未響 半大全大已死

1000蚊本喎

想要西鯨

半大已_

水原GOALLLLLLLL

1:0！

Samsung

頭先未開波

okayokay
希望嚟緊場日職有肉食然後今晚有機會再討論

屌被GOAL

司機+小白
100%的波

三叔

水原10左.

半主GEL

響得1下

屌 買大首爾

3星屌你老母
買你又唔見你入波 無買就即入

齊羊

上場閪今場唔閪

半大已死

神船快goal

神船按屌三箭？

得一場有波入

全00

手機未響上半已死

重心 伊朗11.5b

6串1角大。睇運

三箭角細上次飛走我3萬

伊朗封盤?

小白d隊友好撚廢

球探又壞左

垃圾車又比人㩒屌 搞乜

小白又妹

冇半大死幾多人

前鋒入波呀

日職全細

希望今日起到機

日職買半大既都係......

三箭不嬲都棄球權架啦

首爾似針

首耳cup ok?

Ccccccc

點解次次都係買角大果d 冇角

買左2場半大 快

閪花
閪腳
仙台大波
閪鑽W GOGOGOGO

球探壞左呀

無角又無波入

沙特2.5大派100

LM

me

前日得3場日本波但半大全大又點計先

廢車半客針

我

識唔識分日職

Lm

球探唔識響

全0:0

星期三日本半細日
星期六日本半大日

0000000000000000

買左咩

十分鐘無響

好撚多波屌 利申4關暫時全部都斷緊

都係日本波者
我唔信今日咁多場日本波唔會有1 2場半大

全北
人妻
臭腳
神船

日乙唔同 日職閪好多

東京 西花 紅鑽

東京 前峰 三賤

大奶奶 呢

696又比人禁屌

睇你個名都明既希望羊到

半大針哂

前鋒

如果咁買死得人啦

諗住落注10.5B(到2.5之後) 勝利 VS 三箭

刷c la diu

有冇人跟!

靜到.....

咁多場得一場入 買左前峰半大 三星半大 船半大

比馬1-0

全部半和假盤？

臭馬1:0

0:1

屁馬入先

仙台0-1

球彩班友傾閒計

比馬勁到

第一隊入波一定係紅鑽

箱南入了

屁馬 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

比馬都識入波

腳箭696 3場都唔對路

動物日

小白以為隔離係美斯

FC東京對住隊垃圾11分鐘都冇波入

仙馬gogogoal！

東京角大已死
兩隊刷角隊同場 又無角

仙台
前鋒
西腳

仙馬2.5B 穩了

日職細注好了

東京
前鋒

數角先

西鑽696 一早skip左

same but 買埋閪花

淫川個大波波出面回到

廢車好似唔上力咁款

慶南咁勁主場受讓

收聲

又gel

半1全1半就仆街

東京
神船
閪鑽

雙西

首爾cup 佢

仙台半大

696

GOAL 10 696

球探又壞

仙台1-1
696 0-1

696強陣

仙台半大
696

半大goal

比馬

想問下手足，球探點樣down返？IOS

三賤1:0

仙台半大
頭場10

三箭GOAL

西台半大

3賤。。。

我唔信閪花又開細

西京
西腳
西鑽
臭69
賤鋒
失敗船入未

大船出事

同時入3球..

大船

三箭半大快！

3賤 goal

有無咁快入

沉船了

仙台半大！

佢唔識規矩?

西花一個可能唔會 但係對面係西跳

定律

垃圾船

買4場角大
有3場仲係0c

神戶勝利船 / 廣島三箭肯入未

3箭

仆街696又奶野

東京角大收左皮
仲開10.5 11.5 開到我食屎

屌 買左大全部唔入波

三賤1:0啦

屌你老母神戶30號

仙台入多粒
btw邊個叫人買主fg

大船又沈

見到好多大船都沉緊

臭69反勝，失敗船追和

仙台半大易到

我箭！

6場角大 兩場0c

長崎Goal

神船FG jump 我條2X1啊

腳12m

3場男亞兩場大哂,淨返一場就係狗會精選 細波CASHED

1:1

1-1

臭腳-1
櫻花
696
川崎

1比1入埋

神船11!!!!!

神船半大

又準備買咩炒咩日

神船1:1

神船1-1

小白靚撚到 世界波

大你派200

三賤半大

1-1 3賤

前峰 紅鑽

哇屌 11

廢船半大

半大cashed

1-0

1:1
屌 補唔切飛

船半大cashedddd

之後可以長買勝利了 小白開始係日本上力

屌⋯⋯買唔到神船大波

哈 我屌你老母

兩場都比人轟左球先

半大咁撚易

神船兩隊玩4567?

腳GOAL!

禿頭入波！！！！！！！

腳1-0

買角大又入波
買入波又刷角

飛腳goal

小白

飛腳

小白勁到！

小白痴撚線

馬會提埋水都唔識買

小白美斯式入波

今日似大波角細日

船

大阪Goal

小白又救全家

對左

臭腳1:0

全北全家斷腳死啦

北海道追啦

18分已經兩場半大有串就FATFAT

西鑽屌你老母

有冇ching買左6帽6角盤

屌，唔係掛？696唔夠成功丸打？

696 三屍

角呢

西腳
西花
仙台

下球神船
試下唔貼飛

強陣

北海道半客jump

臭腳頂撚住

前峰閪鑽

飛腳-1
696
川崎
櫻花

東京 前鋒

西鑽入波未？

首爾 拉麵 上呀

閪花閪鑽00000000

東京 西花冇波冇角

Mo la mo la

仲有人買696

紅鑽東京入未

廢車屌你老母

加油

仙台 11了！

櫻花夠膽買3.5B
你有膽色

西鹿追和好嗎

閪花閪鑽閪腳同我上

完場先bin

696作客真心西波黎

東京又逼害角大

全北前鋒屌一粒先啦

西鑽半大啦屌

上場已經整輸好多人

最後注碼

696求cup ar

哈佬韓仔食飯未？

和

長崎成功丸 1-1 鹿島鹿角

痴線 咁多半大

東京柏雷突然唔識刷角 好波

飛腳加油

前鋒入未

696又半大

6961:1

買親果啲都唔識半大

半大日

696 GOAL

東京 前鋒 閪鑽 三箭 水手 櫻花上啊

咁撚多半大

咁多半大

首爾 cup 未

唉買曬冇入波嗰啲

神船個威靈頓真係垃圾黎

Gchi

東京對柏雷角大中過一次伏， 唔信邪再買又中伏

東京前鋒廢車入未呀屌你老母

東京紅鑽入波未

前鋒玩夠啦 好入波

西腳半大好嗎

韓假入波未

696 要吊先識入

飛腳
櫻花
696
川崎

入左10.5B 2.5倍

VAZ

重注讓主，飛腳入多兩粒唔該

紅鑽快半大。。。求你

×2

2000蚊

三箭無入球

半大既捉唔哂

事實再證明兩隊多角踢既波小角

一半時間有3場半大了

半大 @2.92 Cashed

全部高水 好難捉

避了， 不能不信

東京半大未

依家仲有人買前鋒半大 明知e隊閪野得1個識入波

不嬲半大都是買高水

鑽 乖啦 將個波放入網啦

首先要有第一粒

東京前鋒廢車已死

前鋒比力

下年3月去大板剪撚曬啲閪花

仲要對唔識入波既鳥栖

幾時有角

G持

買左兩隊都唔識入波

全北又玩野

次次日職角大都損手次次都賭

清ho ball

法國星期三踢既日假
都角小

買果啲全部唔識入波

日職半大好過角大

屌你老 買左兩場仲係零

順便去埋鹿島剪曬啲鹿角佢

都話左全北鐘意撚賭仔

好彩東京買咗平半下盤，和波食返半格

全北31min, 10c

西花唔入俾人入啦

賭仔性格

點解咁多場半大我會串左浦和 應該係買錯岩岩先見到 on99 4X5 應該輸1

唔入俾人入啦

坐言起行！
開唔到2.5b真係去踩爛人地啲閪花

呢個真， 但次次忍唔到手想數角， 次次都冇角數

川崎 櫻花立即入/被入

西鑽入未

東京

對面韓國甲府佢都入唔到 ON99

前鋒 廢車 仁川聯

ok！仲有咩願望

全部同的入波

山葉 紅鑽唔想入呀 你入啦

前鋒針

臭腳 三賤 柏雷 求力頂

西腳要開大啊

全北半大針

得個睇字 唉

唔記得買鯨魚

垃圾車 屌你老母

全北比人入ONL9

廢車輸埋

廢車

全北廢車

浦項制鐵 1-0 全北汽車

前鋒456未

東京紅鑽是但搵場半大啦屌

西鑽 東京

廢車細波針

天南點開2.5/3

即入比你睇 不過對家

前峰垃圾隊仲有人買

我買咗

高sir 要落場指揮喇

前鋒正閪波黎
唔入比人入啦屌你老母

廢車又輸

仙台維加泰 2-1 湘南比馬

屌， 貪高水大波 同-1 揀-1, 唔好俾我睇死又反cup 開讓和

仙台全大了

仙台2.5B CASHD

仙台半大全大易到

求其一邊比多球我

閪車真係玩野 -1已死

前鋒
西腳

3粒都係 仙台維加泰 自己入

仙台完成歷史任務 可以取消關注了

紅鑽同東京 唔入比人入啦

柏雷細波gel得

Cashed

仙台全大cashed

大注左紅鑽半大 死得

鯨魚 goooooooal

鯨魚！！！！

過關 馬會要cashed了

g持

閪鯨GOAL!

鯨!!!!!!!!!!!

鯨魚秒GOAL

買全北廢車真係可以全職戒賭

屌你老母角呢

鯨魚呢排正氣到

feel到D角球開始黎料

d亞足..狗會唔開個兩場 4粒...精選0球

吖媽咪唔記得買鯨

仙台
西腳
西花

西花快nba

呢排個勢好撚猛

爛車又發作

橫濱水手 0-1 名古屋八鯨

冇ching 要左北海道？

全北廿角都黎緊

ojo 勁撚到

個巴西 祖奧 呢排食左藥狂入

前鋒禁屌唔入波

東京閪鑽半大到一世球迷

全南比多球我

西車

半場比人反cup

696 5角

仙台大已過，大阪雙閪上

洗咁多錢唔入波日日比金主屌啦

神船d後衛真係痴撚線 好似索左野咁

閪鑽算啦

全北02..

垃圾車半大

2:0車

半大goallll

全北

朗c啲朋友

浦項制鐵 2-0 全北汽車

廢車陣亡

不愧係韓職甲府

小白比多粒

閪車-1 今鋪真係死了

西花GOAL!

臭腳10c我360度扭斷碌鳩

垃圾車笑4

西花-1球啊

前鋒淫川入啦

大阪櫻花 1-0 清水心跳

車係咪有主力去左u23

東京角球呀

西腳

西鑽半大到派一個100

前鋒 快撚手goal

想睇

閪京同閪峰以後可以Blacklist

閪花閪腳試下入多2粒

好

屌， 廢車， 臨尾轉買-1 我真on9

Me

我了

廢車-1 1折出售 5k蚊飛

前鋒
東京
鯨魚

櫻花

閪鑽立即入兩球！

大阪進..屌你西鑽逼害我4X5 ON99 半大買錯佢

臭腳半大已死

OK

前鋒唔好入

仁川聯爽手

三箭 東京 快入

不了

勝利ng ok?

廢車可以定格完場嗎

神船win ok?

東京入未？

紅鑽同東京各入一粒啦

鯨魚半大OK?

支持

前鋒
櫻花
696

全北食咗屎？

想幫696含

買咩輸咩

屌阿場場都輸緊

彈弓手轉左買前鋒細

前鋒7射1中

大阪櫻花 1-1 清水心跳

跟你買兩場半大 0-0

嘻

西花半大！！！！

雙西都半大到 西腳呢

今日d半大痴撚左,

櫻花都半大

心水清！！！

屌， 咁多半大， 不再賭角大了

飛腳快d半大 屌

大阪半大埋..我屌..點解咁多場半大我買左西鑽ON L99

櫻花
696
前鋒
16 -7球

我買半大揀最高水位既黎買

西花
西腳

西花

5場半大

屌你西花都半大 西鑽你生性D啦

前鋒入波呀屌你

696 2-1

全北反車

我都串左條角大...閪狗硬, 又比日職撚

696 cup完又要叫西花

分分鐘前鋒東京輸撚埋

兩隊垃圾

臭腳首爾入波ok?

仙台4連c

前鋒東京入未牙

4場

八場入面揀左兩場0-0既買半大

臭腳半大派一個100

痴線 三箭ng跌到1.9

西鑽食屎啦

Same

我計埋韓波波

伊朗小朋友入一球得唔得

東京對親柏雷都冇角冇入波， 上場又係咁撚樣

垃圾西鑽GG

買韓仔半大得一場 開到

再買前鋒真係中風

前鋒上半場入番粒先ok?

你近排除左ALL IN 真係唔係好掂

比你入完 對面入返OK?

天龍 仁村2.5s點輸
反手

日假半2全11可以嗎

西鑽半大派$100 2個

買我對家吧

神船NG ok?

藍天....射球

台北 RC

鯨魚入未

明明之前話前鋒blacklist又無啦啦走左去買大波

same

東京 西花 角呢

西鑽好球

夠薑全角大呀屌你老母

三箭單刀咁都炒

細細細細細

西鑽西左幾年都仲有人買

不了 等陣半0全3

買角大果d 半場得2,3c

淫川尾水大波係咁回睇黎又針得

神船主勝 4倍

買咩輸咩既我要左神船下球

我場飛腳得一角

鯨魚肯入未

踢得好hea....

咁多波入 偏偏買左兩隊無波入

想入

啱啱放工乜波都無買，錯過哂啲半大

1, 2 c真係撚狗 ,點撚樣先可以無角

你嬴咁多都叫輸

全角啦屌你老母

8.5b要了

西鑽JUMP 按錯半大

三箭跌到一面倒

點解要搞鳩神船

真係買咩輸咩喎

禁多場買兩場角細 一場5一場6

半大黑名單閪鑽東京

今朝冇贏咩

我入個陣1.9幾倍

同路可以點補

之前啲台狗唔係話香港好廢架咩 做乜輸4粒

頭先唔輸偷笑

差鯨魚半大就中4串1半大

買咩輸咩既我買左三箭平手

696 同前鋒平時叫佢刷c 死都唔刷....今日全反開

Fc 紅鑽 下半應該大爆發

3x1差閪花w 下半場比力

一定話u23唔計

前鋒 8射得2中

日假針返哂

d半大串哂韓j 2.5大想4

前鋒肯入未

2場單頭半大cashed
前鋒

屌垃圾西鑽永久blacklist

西鑽
西花
前鋒

鯨魚入多粒

西鑽 一早要blacklist

JOJO真係勁

今年一次都冇買過佢地既波

唔知今晚啲台狗點spin呢

即場個場好似踢得好hea...

半0全4

東京入未

臭腳半大條撚咩 想派錢都唔得

前鋒
櫻花
696
12 -7球

日職d 角發覺要度完掉轉買

你睇賠率買 唔冷唔買 點會唔針

同路斷撚左

韓假同比甲一樣最後十分鐘好精彩...

咪bin住

買得小小既全場和就中

好波。 買左伊fg 東京 半大。 和撚哂

半大就係要咁買

我同你掉轉就岩

鯨魚肯456未

智慧恥連叉

東京 西花 紅鑽 神船

咁多場我都可以買東京 前鋒

鯨魚頂住贏波

我想佢456咋

又要屌東京半2 全11

我要12

全北係咪食左屎

前鋒 東京 針

大阪-9
柏雷-9
仙台-4
696-5
水手-10

點屌呀癡撚線架 我唔玩啦

永久blacklist 廢車

差鯨魚半大

集氣 我3串1

馬會精選開細 信了

柏雷gel住一半先

3X4
神船
FC東京
大阪

4X5
半大西鑽已死垃圾on99降區算啦
仙台
696ft win
水手

8X1
神船
FC東京
仙台
696 ft win
水手
南足1.5B
皇馬3.5B
波特3.5B

完場 香港4:0台仔

臭腳嗰場2分鐘1c 半場都係1c

單頭左

臭腳大波已死

慶南搞咩

船係咪唔會ng...

神船猜猜下波都可以傳比人反擊 唔輸當贏

鯨魚456

買中哂 首爾 札幌

勁魚

神船幾時有思尼斯達

全北 -1做膽
針

仁川2.5B

好波現代

原來又係普度斯基x恩尼斯達

秒goal半大針定律

首爾 成功 尚州尚武

即場點買好

戇鳩 點解我諗唔到。 製鐵 擺閒私家雞。 冇鐵點有車

比你都唔夠疆贏自己suppliers

想allin神船下球

淫川有波入未

韓職甲府絕對唔買盤

西鯨都玩秒goal 半細？

on9 輸咪咁講

神船下一隊/無入球

8.5b 入？

大阪
柏雷
仙台
696
水手

東京-8c

神船下一球/無入球/對家入

GOAL 11

ON9 半大斷鯨魚

紅鑽腰斬啦

大阪
柏雷
鑽
仙台
696
水手

首爾 cup佢老母！！！

2:1 廢車反cup2:4

長崎追平
前鋒入波！

西花
西腳
快入

前鋒求下你入

尚州尚武個場有紅牌?VARING

三箭長崎前鋒同我上！

神船goal

PAOK/比利時劇本上演

閪花腳鑽

？

東京 前鋒比心機

開心咗一秒

屌你東京肯入未

廢車唔反超永久blacklist

橫濱廢到 唔入比人入啦

飛腳有無可能9.5大到

信念

臭腳唔入比人入plz

3:1 車

3.5B

31廢車

自己心水串埋 智慧恥心水 出事

廢車又失波 on99

3.5全部上

分d比隔離d 韓j啦 幾場0:0

東京入未 上啦

閪鑽逼害上盤角大
該當何罪！

日假半大最低水2.19果場開唔到

好跟唔跟就係跟咗全南條閪水
回水呀至穢恥

江原fc係咪死撚咗？

紅鑽 加油 入波開大

竟然炒車

廢鋒唔洗你贏盤俾我，走盤就夠

全北 2.5/3B CASHED
人妻
臭腳
神船

廢鐵咁撚入得既咩

智慧恥都信

成功未追和未

汽車jumped $10

今朝8:45果場都開唔到

神船7.5b ok?

鯨魚入左無射過咁濟

角 -41 total

總要交下會費

快震機

前鋒入一球夠啦

幾條過關連左廢車

神戶NG未

仲有北海道都係

恥買8.5B 不如買7.5S

北海道

下次買大波算啦

腳果場 玩緊射門大賽？

西鑽入啦屌

晒鑽GOAL

西鑽goal

臭腳入未

鑽goal

船NG@1000 gogogo

下半場依然冇球隊刷角

差鋒唔係-0.5/1低水都開唔到呀

鯨魚

浦和下半先入

三星入未

半大未 西魚

前鋒
東京

北海道
前鋒

買左全北

鑽石keep住

me still need 41 corner

神船 東京 紅鑽再入多球

唔入比人入啦西魚

好買唔買 買咗前鋒同東京

6點四場都開上盤+兩場平手盤不敗，送兩位各100

上場買閪鑽又閪
屌你今場反底？

三箭 上

三箭 仁川求2.5s完場！

屌你北海道唔撚係連大阪飛腳呢D廢閪隊都唔夠鬥掛

咁你知咩事啦

仙台

紅鑽請繼續

指日假

自慰恥又伏 仁川聯1粒都無

前鋒真係永久BLACKLIST

叫到3:5

神船 上呀

買親水原次次都唔中

咁多人信智慧恥

兩場主平手盤

前鋒入波未

下半場手機無再震

3:5 自己叫出黎都唔好意思

乜仙台識踢主場架咩

一蚊不買前鋒三箭 果然是正確的

屁馬反cup到抽1派800

垃圾東京

智慧恥兩場半大心水 0:0 0:0

比馬穩如哈馬比

神戶禁屌 俾人

ME

OKAY!
今次真係無可能啦
不過照LM!

2:1果時仲有假希望

一定係未比會費,所以收埋晒d流料

角細日

角球絕殺半大啦西魚

前鋒同我立即入波

隊波根本係垃圾黎
有小白同普度都冇用

札幌走盤

6點日假，四場都開上盤（川 紅 鹿 京）+腳 船不敗，送兩位各100

仁川聯又黎半細全大

勁魚 696 頂實

800

啱呀，所以唔洗派

lm了

不得了lm

成功追和未

Cup到我幫你派

買左前鋒大波想死

前鋒禁屌唔入 腰斬啦屌你老母

前鋒係咪受讓呀？定我睇錯呀

我 支持

仆街...斷鯨魚半大

3箭換人加強火力了

上半又冰角， 下半又冰角， 我都係想屌下角姐

Deal

斷最低水 屌

韓仔半場完龍都未中過一下

屌你老母東京又唔入

冇了，什麼也冇了

無震過 手機壞了

1:1 jj 聯-1

水原快啦你老母

不了 全都要細

1001

.